點解港女鬼仔結婚就可以拍節目，港男鬼妹就拍唔到節目？

唔通搵唔到港男鬼妹的事例，香港假假地都有大 J 托哥呀

呢套幾好

走訪日本、台灣、泰國及越南四個港人移民聖地！

日本台灣係移民熱門，但泰國越南唔係喎
講移民起碼要講英美加澳紐呢啲
唔通香港真係搵唔到人拍

因為呢啲節目多數係港女/中女/師奶睇 代入自己FF
你俾個鬼妹佢哋睇就代入唔到

收皮啦托哥

泰國 越南其實幾好住

越南妹聽聞好貪錢 ，結左婚仲衰過港女

係
拍到男女掉轉既
啲男人只會覺得關我撚事

大J係架妹喎

講緊viutv依家星期日晚嗰套?

我覺得唔似Wo
反而仲正過 港女
搵多d錢好過la

越南妹係幾正，白白滑滑，不過把聲

托柒支那仔就收皮啦

點都好過支那語

托你老母臭閪

泰國北部 有皮膚白既女女
越南

但男都想j下啲鬼妹

托西藍到爆，仲睇？

同意！